「世紀難題」食藥先定飲水先？

頭先食午餐，有個朋友食傷風藥，見佢竟然含住藥先飲水吞。我當場得啖笑，咁咪苦到佢碌柒？

依家整個公投，你係含住啖水先食藥 定 含住藥先飲水吞？

正評:緊係含住水先食藥
負評:傻啦緊係含住藥先飲水吞

水先後藥

答你唔到 唔洗送水都吞到

放係舌底 同時連舌底都唔掂粒藥咁含咪唔苦
同埋放完落口就即刻飲水 一秒都唔夠 唔會點覺得苦喎

吞左先飲水

食左飯先食藥

有水喺口點mak大口？

唔洗好大啖水架
頭向上望咪得